你地有無朋友係元朗居民,聽日情願去動漫節都唔去元朗?

好似活響平行時空咁,近日元朗發生嘅事好似唔關佢事
大家身邊有無呢類人?

去動漫節
去元朗

細路聽日去動漫展

大人留低

唔好去，動漫展指定tvb做電視台啊

唔去元朗嘅都唔會去垃圾mk節

去電莖節

今日有個朋友仔好有心,FD個FD黎,朝早去左動漫節未開門就開始排
之後返黎元朗,飯都未食,餓到四點幾陪我地一齊行